伊朗暴徒衝入「精神領袖」辦公室。港豬表示畫面唔靚，會失民意……

邊個衝邊個就係鬼。

—O-O

畫面唔靚。

香港最高精神領䄂即係中聯辦主任?

人地哈梅奈伊無上司架喎

—O-O—O-O—O-O—O-O

俾香港人一定組人鏈 阻止衝擊 路好激嬲呀爺

總統單位黎⋯

失民意呀，千其唔好影最高教主個樣，唔尊重呀

等緊4眼仔圖

as you wish

千其唔好衝入最高精神領袖個竇，唔尊重真神阿拉呀！

高過總統
當係文革時嘅老毛

失民意喇 碎隻窗要幾多億先整得返啊你知唔知

人地一開波就出刀呀

香港人根本就係垃圾屈原
只係敢自殺證清白
唔敢做革命家